要令香港唔好好似03咁重現,只有一招

就係醫護界罷工
只要醫院仲可以收到病人
政府都仲可以推班醫護去前線
"香港已盡最大努力防範"
然後會繼續比中國放人入黎
只要醫院一日都仲可以運作到
個政府係唔會比件事停
而家係要係推冧個本身冧冧地醫療系統
要好明確令港共"無任何籍口"指香港仲有能力處理件事
有時不作為
反而做更加多野
但而家醫療系統勉強運作
只會令香港更加人多受害

[內幕分析] 林奠用萬條人命落賭注，如果醫護市民唔團結，林奠就可以用病毒翻盤

屯門醫院中左招，醫護仲未識醒